「勇武」是一種心態、而不是行為

不論前線後勤和理非都會勇敢出來對抗極權架嘛, 係咪?

極權最想就係我地懦弱
只要我地勇敢出來, 就會創造新機會推翻暴政

乜我地出黎抵抗呢個政權係因為有勇武咩